所以點解足球吸引力大過其他運動

一屆歐聯
幾次熱血反cup
先撇除抽唔抽水
支持邊隊
但足球真係好熱血 好好睇

成個波台壞左咁 勁多環保post

抵J啦
邊隊咁反cup 都會J